再加多幾大訴求，睇情況你地決定加唔加埋入去

獨立委員會必須要由大法官，民選議員組成及具法律效力，可使用權力及特權條例調查事件，必定要將涉案POPO，有份負責呢件事既指揮及行動總指揮送進監獄，送到海牙法庭受審，必要時抄家，充工財產

立即解散警隊，檢討d狗唔可以只有毅進學歷，每年要做一次精神病，躁狂，暴力傾向，智力等測試，唔過關即炒

公安跨境扮POPO 執法，無視一國兩制

容許組織民間自衛隊當POPO 失控時，給予合法武力制裁POPO，受法例保障人民受到不合理對待時賦予武力推翻POPO

特赦，永不追究及賠償義士，要養佢地一生一世，提供巨額賠償，仲有要立英雄像俾佢地，無撚左隻眼啊啊大佬

訂立612，721，811 等法定假期，811 為眼罩日，記念運動中被逼害的前線手足義士，及被傷害眼睛絲打

必須把雨革，魚蛋，送中抗爭經驗寫進教科書，列為考試必要通識事件

暫時諗到咁多，可能有d唔關事照寫左先

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）
分享自 LIHKG 討論區

其實真係有需要set deadline（已經有唔少共識）
太家幫手投一投票

起碼推到去比人見到投票，支持好反對好！！
其實正評過5,000負評少過1,000唔易做到，但都咁set係想確保主流有共識要set dealine，所以大家幫幫手推到比人見到啦！！！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

8月7日定為香港激光節
旅發局應統籌激光嘉年華
配上香港本土音樂
參加者會穿著抗爭三寶慶祝

我就覺得膠化左
反正我P牌 留待其他巴絲評價